將軍澳景林村黑幫名正言順非法擺賣

狗唔理市民比人恐嚇
海關唔捉貨源
食環唔理非法擺賣
管理處仲開埋消防閘比人運貨
區議員都只可以開facebook 鬧人

各位巴絲有冇對策

狗黑勾結是常識吧

係正狗屋隔籬 吹咩

見到呢D垃圾水果都唔開胃啦
點解仲有D死蠢去幫襯

笑撚到hihi

直頭比狗照住咁開檔

買個D都弱智嫁啦
冇生意自然會走

所以話豬隊友先係最大敵人

反正無人理,大家一齊擺

元朗都有，擺晒台，成板貨咁黎，擺明俾晒黑錢

但警察應該都認同左佢地賄賂個別警察所以都係忽視了

應該唔係黑社會俾左錢元朗警署署長既
一定唔係，係個別情況！

報國安有人叫口號

而家喺香港做黑社會係合法

入面個post有講係黑社會開？

當年屯門黑底年宵衝出嚟打人人都無事，你話呢

狗屋隔離犯法
香港黑警先做得出

呢位師兄真係一言點醒小弟

下次拎出黎公審，會記得搵人行埋去問個老細
「喂屌你條仆街係邊個幫，跟邊個大佬，邊隻狗幫手睇場，同影埋佢黑幫委任證」

先好話佢係黑幫，對唔住係小弟既錯

咁你姐係先假定咗佢係黑社會囉
明晒
嗰係話呢啲人冇可能係黑底，但非常好奇你係點從幾張圖，一段冇提過黑幫嘅文字，推斷到佢係就係黑底
唔好話自己錯，我向你學嘢就真

你教我普通人點恐嚇普通人
畫公仔要畫出腸先可以肯定咁我都唔夠你講

好多屋村都有
冇人理既

播歌啦，即掃

檔繼續開
拉播歌既

自己人丶自己人

恐嚇得就係黑底
阿媽係女人，原來女人都係阿媽
學到嘢

係咪掉轉咗邏輯

光明正大咁做犯法野賺錢咪就係黑社會
而唔係佢額頭寫住黑社會先叫黑社會

不停有回音

景林邨黑到仆街

如果咁講，公然行劫嘅，都必然係黑社會？
咁偷偷哋走粉呢？
好似係你搞錯邏輯
上面講咗，唔係話佢唔冇可能係黑底，只係呢個post嘅判斷，理據站唔住腳

搵藍絲最鍾意睇既東張閪望報下啦

推

原來呢個post main topic係討論擺賣班友係唔係黑社會，而唔係討論點樣趕絕呢班友非法擺賣

我又錯多樣野啦屌

對付黑幫即係對付批狗，方法一樣 - 空投

你繼續慢慢
反正佢話佢自己係黑幫，都可以得個大字
香港又唔會好似日本咁搞黑幫可以拎牌

而且就算證明到，對成個討論都冇幫助
定你會搵佢大佬叫班細既唔好再搞

點解要搞清楚身份而唔係隨便判斷？Facebook 呢位仁兄就講得啱

假設（佢都只係假設）係法團批，咪要去搞返法團
而唔係一句「討論點樣趕絕呢班友非法擺賣」
呢啲說話係人都識講，不過係囉，得個講字

幫佢貼兩張文宣跟手報國安，搞掂

原來改個冇根據嘅topic可以對件事有幫助

呢位巴打好純真

唔係法團搞都係法團默許啦
呢度法團係居民都知有黑社會背景，非法霸佔公地起天后廟出哂名

上面嗰條友咩料，係咁講咩係咪黑社會，係撚都知係黑社會啦，唔係黑社會都係識得黑社會嘅人先會擺啦。成個將軍澳區啲小販都係要俾錢黑社會或者有關係先擺得

垃圾法團
搞到烏煙瘴氣

景林邨既黑社會問題好嚴重亦好多年
你唔知就咪衝出黎柒

據果位巴打咁講, 只要黑社會3個字冇係佢個口承認, 你都唔可以話佢係黑社會

好啦其實私底下景林好多野背後有勢力操縱其實都算係公開祕密，真係唔方便係度證明
不過必需承認巴打你好好咁帶出左法團呢個因素在此致謝

景林背後有勢力互相輸送其實好多人都知，要向全世界證明景林法團同黑幫有聯繫，又唔會係連登公開到自己身份，真係係有啲挑戰巴打有冇建議

唔係咁講
狗我地都要佢show 委任證先知佢地係咪真係狗啦係咪先
巴打logic 係要個黑幫響朵show證同功績先證明到佢係咪黑幫如果唔係都只係冒認黑幫

（可能唔係咁啱聽
我想提下
當日魚革都係一班黑社會擺檔

黎緊過年
又係班黑社會賺錢既日子
年花 桔 桃花
好多係元朗啲花場出既
就係大家口中既鄉黑）

換管理處得唔得？
公屋都有乜乜會乜乜會
有無業主立案法團嘅權力？
一係打去房署投訴管理處

大sir呢轉收幾多呢唔知

成班師奶貪平畀人搵笨柒都唔知

聽講話新x安d大佬好鐘情呢條村
好似話風水野

個區議員廢撚到，啲街坊應該好後悔選咗佢。

笑出聲sorry

d 貨仲係狗屋入面

其實呢個又係有啲雙重標準
真係睇下擾民程度去到邊

交左保護費

收撚皮啦九唔搭八

咁先正解 玩篤灰托柒咩

從哲理層面嚟講你係冇錯嘅
從生活經驗嚟講呢啲十成係黑底或受黑幫操控
你試下喺隔蘺開多檔賣埋一份？睇下有冇人過嚟逗你？

巴打，幾時開檔係度講聲，連登仔過黎撐你

同袍落更就可以出黎擺檔

咪傻啦 人哋警黑勾結有人照住就梗係冇問題。
你擺就即係9秒9有人 冚你檔啦。

夜晚啲貨擺係度原地唔洗拎，對面有人睇住

太多廢佬啲祈福錢易呃

咪理D傻閪啦
景林村出晒名多老黑

冇呀屌你老母

等佢幫手推下post 都好

狗黑勾結 政務司司長都要縮做契弟

啲黑社會賣完生果，咪去警署著番件藍衫番工

搵同路人一齊去佢度買野囉咁簡單

小販又唔一定係黑社會嘅...

即係全香港都無，因為無人會掛個牌係心口寫住黑社會

戇鳩仔又衝嚟柒
似足毒撚未出過街獻世撚
霸住公眾私人地仲唔係惡住黑到幫

怪不得你老母成世恐嚇變你柒頭毒

景林邨真係好地方

景林一直都黑到癲
係公廁會見到有毒品交易

景林大賭檔24/7

朋友住附近 有街坊睇唔過眼
話佢哋整污糟晒啲地方 班友惡撚到恐嚇埋個街坊

對面馬路就係狗竇
真係無勾結，popo 5分鐘就黎到掃場啦

區議員係佢地隔離派口罩引狗咪得

係一分鐘

關你撚事咩 咪撚扮熱心喇spin喇 柒就柒

一日搞唔掂個法團一日都唔會有改變叫啲業主團結啲

黑社會都有愛國的+愛國者治港

巴打肯定係成日ff自己好聰明啲人嚟小妹濕了

有特許經營權

將軍澳其實勁多屋村黑社會
多數搞裝修，誇張嘅咪撈埋呢啲非法擺賣

想組隊土伐佢地好耐
反正狗隊根本唔會理

講到好似貪污咁!? 點解唔處理?! 又犯防疫條例喎，真係冇法律可言
人民失去信心

係隔離拎出嚟嫁啦，呃啲藍絲都佢哋入埋貨添

免租，應該呃唔少窮撚

將軍澳最撚黑就係景林
好似勝和睇場

明明邨口就係警局
個大涼亭賭檔上過報紙後都係無停過

仲有
觀音個個廟放左係公園同塔棚搞大龍鳳唔知洗左幾多錢
前個排仲有虐貓童黨

以前就係寶琳最雜，而家景林應該當之無愧

景林村係黑社會一個大巢穴就通哂天

景林賭廳出哂名，新聞都報過，停車場黑幫縱火報復等，有黑警照就唔洗點多講

圖中嗰幾個賣佢地屎忽
我幫襯

咁恐怖

齊齊幫襯黑幫 打擊正行
攬炒之暗黑兵法

咁你覺得個區議員可以點？ 同班黑社會隻抽？
佢又唔係無跟進 on99

幾時話佢冇跟進？咪跟進咗囉，咪上奶共fb屌柒咗囉。

自爆

市民比人恐嚇

果個唔係市民來, 果幾個係管理處D人, 佢地出去趕俾人兇

想知大家點睇d人過年走去義務幫小販掃街？

有冇景林巴絲？
想問呢度係咪好雜？
早排又童黨虐貓

笑撚死我不如你去做下智力測試，
有邊個香港政治人士唔係用Facebook匯報工作

又話fb奶共要抵制，區議員用fb匯報工作就因為個個政治人士都係噉就得，雙重標準到。

一抵制就可以完全唔用？政治人物就係要接觸群眾，你識唔撚識？

接觸藍屍？黃絲仲用緊fb?

放低你個鍵盤，行出屋企睇下出面個世界係點先講啦

有講錯咩？，用fb都算，唯一做過嘅嘢就係上fb屌，講真選得你就要處理好所有區內嘅事務㗎啦，處理唔好噉選你嚟做乜鳩？

咁佢對班黑社會可以點做？ 法團又唔係無搞過，
連區議會都俾人削緊權既時候佢可以做咩？

景林街市都要收陀地
間唔中都有d爛仔去凶d街市阿姐比人屌走

處理好一切區內事務係區議員嘅競選承諾嚟，如果佢哋冇咁大個頭，當初就唔好帶咁大頂帽。

報埋俾記者直播可能有用

檔野班狗有份搞，點會有事

D狗邊敢入景林呀
一邊黑幫大晒
反送中時期啲手足圍狗屋..
D人衝哂入景林邨啲狗都喺門口兜咋
去到牌坊位就等咗
利伸：睇live

虐貓唔係翠林咩

景林呀
上星期

記錯，sor

佢唔係無搞過法團喎，照你咁講全香港民主派爭取唔到民主都應該去打靶

冇人空投即係冇人反對

睇個勢真係似

唔係邊有人照住

你唔識就收皮啦

Push